港父唔見左2日

毀屍都要時間的

49人其中一個

樓主轉返反父sir ac pls

wait

比佢抖下啦 琴日打左咁多人

同緊蓋清一齊去拍新一輯帶著矛盾去旅行姐

不過行行下蕩失左路

k

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有圖！肯定係真！

fact checked

洩露機密對話
牙蓋洗定八月十五入去踎啦

牙蓋係港父直屬上司

米屈 我搞開社運

何淦途=nben
nben=蓋清
蓋清=

米能母肉何仔

hey滿

蓋清=dost